復活節香港來回西藏$3700抵唔抵？一條友點玩？

大約10-12日
去程重慶過一晚，回程唔駛，
深圳出發單程2千幾都係轉機

一個人諗住報local tour
即日來回納木措，即日來回羊湖
呢二日睇景既預得2-3小時

同3日林芝團睇花

仲剩餘3-4日去唔去珠峰好，好撚驚高反，試過有陰影

去完林芝再去納木措好似好啲喎

lm

納木錯住一晚好D喎 搭車都要4個鐘

同埋如果拉薩去林芝條高速公路仲未起好，三日團第一日同最後一日都會係係咁搭車

搭火車仲好

上年5月到深圳來回都係2000

其實係西藏你預左日日都係搭車

正解

但林芝d景值唔值得搭咁多車

去同人拼車 拼d 7日團 去哂主要景點
我上年暑假6個人拼一架車 每人都係2000
去哂珠峰 羊湖 古格王朝 納木措 個d

算抵
但提提你 搭中國既航空公司你預8成會delay 都得
按我上年經驗
拉薩個機場好似成日要比軍機起飛/landing
民航班次變相會係咁推遲
最worst case 係 - miss 左要轉既下一班機(就算相同航空公司都好)
做定多手準備

塔飛機好易出事
最好坐火車慢慢上去

火車巴士咁上去隨時慳多一千

只可以講西藏每一到睇既都唔同

想搭單問問，都係復活節去，珠峰大本營開左未，想過一晚夜

你幾人去，諗住點

應該兩個人，玩十日到

拼車？
幾$